[fake news]今指與吾為水火者，曹操也。每與操反，事乃可成耳。

「今指與吾為水火者，曹操也。操以急，吾以寬；操以暴，吾以仁；操以譎，吾以忠。每與操反，事乃可成耳。今以小利而失信義於天下，奈何？」

如果對象係廢老藍絲，我無限支持以夷制夷，但係藍絲會唔會睇呢段fake news都成問題。

況且，而家我哋對象係其他人/外國人，就唔可以用返藍絲嗰套！

最後，乜撚彈都唔割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？

我覺得與咩咩無異唔駛講出嚟，咁樣變咗我哋搶佔道德高地，而家我只係想講受眾嘅問題，假新聞無異自斷一臂，從策略上都唔應該咁做